[I/A] King’s Raid #12 9月24號前新手上車最佳時機(自選五星角)

活動5星卷自選卷，可換取角色如下
活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

囡囡J圖吸客區

Q：需唔需要刷首抽架？
A：唔需要，角色有自選卷同用石買，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

新手留名

留名

仆街留名

新手留名
另外講返，今日維護延到６點

新手留名 等人carry

義史
水晶玩到點

r friend

咁快轉新post

非洲留名

希望delay 到hot time

你都算陰毒

唔撚係掛.jpg

吸血鬼d skin 咁正架

但本身好

3 4星嗰d
FBI is watching you

幼女有咩好...又會比人拉

有冇人準備all in

仲未諗到抽咩

入得

30連0專

作為玩左3日既新手,今次更新我有冇咩要抽

130抽，０專０遺物
我係咪應該棄驚？

加多廿連都係零專

你還有非洲卷

唔記得update 番到屋企先有得玩

終於溝到龍女奶
睇下t唔t到佢先

隻弓全部技真係打龍用

10連抽中冰法專武
好似冇咩用

learn second attribute for 1 skills
呢個quest係咪要慢慢儲書

係

點解無更新

因為有５次係紅券，所以而家得2000幾非洲券，始終都係廢

屌咁之後我咪又要打多次堆關

如果爆一次石打得夠咪爆
呢堆任唔急，最後都會卡住
5隻T2

換左5星LUNA
好得意呀

60抽中 柱男專武

買藍色泳裝

淨係中左女僕同吸血鬼

你抽左幾多
我唔夠石拎專武卷

都幾多 以後唔課了

UP錯

20次10連?

扮曬野

只可以講唔止

買新弓 定等多幾日出評價好

想打龍咪買

CLS 究竟課左幾多

唔會有伏既

70抽 中!!

頭3把原本有，之後果d 都係今次中。150抽，真係要斬手指

超級課長
邊似我咁冇雙倍石唔捨得課

以後唔課啦最近洗左好多錢 岩岩又換左電話

有雙倍都唔捨得

擺明迫我買角色包

新手留名
用緊模擬器玩

有鏡有杯抵返晒啦

好唔好用

新英好似幾勁 可惜唔係女

隻弓咪囡

15次10抽送嗰張專武卷是咪自選

以前用開6仔 依家咩新機都一定好用

個個都衝20次10連 ?

係 快抽

I mean依隻

溫馨提示
請勿用修改版遊玩，官方每個禮拜清一次

22nd Sep 2017 Banned User List

Dear Raiders

With maintenance on 22nd Sep 2017, we have banned more Mod users.
We promise you that we will keep banning Mod users,
and please we would like to advise you not to use any Mod programs for fair gaming.
Please note that once you are banned, your account cannot be recovered.
Once again, we hope Raiders never use any Mod programs for clean and fair gaming.
For your information, we are also banning users those who are getting refunds through Market
without Vespa’s official authorization.

If you have any inquiries or if you want to make a refund request, please send a CS ticket with
your Game ID and Server via cs_en@vespainteractive.com

Thank you
GM Orvel

練巴諗住揀咗咩?
但你好似齊齊地

上次明明10次就有張，下次可能要20次先有

抽定自選

抽
其實我想要烏鴉同樹女

[Event] 2 kinds of Events!!!

Greetings, Raiders!!
This is GM Orvel.

Since Autumn has come,
We have prepared 2 kinds of events!
Please check the details below.

-------------------------------------------------

[Stamina Pay Back Event!]

▶ Period: Fri, 22nd Sep – 28th Sep before maintenance
** Please note that the event period may change if the maintenance schedule changes.

▶ Event Details
- You can check this event’s progress through [Event Mission] tab in [Mission]
Clear [Event Mission] Full of Stamina! X5 (Total 500 Stamina).
:: You are able to acquire ‘Silver Hot Spring Egg x5’ on every time you clear ‘Full of Stamina’
(You can acquire max 25 Silver Hot Spring Eggs per day)

[To the Top: Tower of Ordeals!]

▶ Period: 00:00, 25th Sep – 28th Sep before maintenance
** Please note that the event period may change if the maintenance schedule changes.

▶ Event Details
- Challenge the Tower of Ordeals! (Don’t forget the Tower will be reset on Monday, 25th Sep!)

:: Clear 10th floor - Fragment of Infinity x20
:: Clear 15th floor - Fragment of Infinity x20
:: Clear 20th floor - Fragment of Infinity x20
:: Clear 21st floor: Fragment of Infinity x30
:: Clear 22nd floor: Fragment of Infinity x30
:: Clear 23rd floor: Fragment of Infinity x30
:: Clear 24th floor: Fragment of Infinity x30
:: Clear 25th floor: Fragment of Infinity x30

Which means, you are getting total 210 Fragment of Infinity upon clearing them all!

** Event Notes
- Rewards will be given AFTER the event period.
- You must receive all mission rewards.
- Tower of Ordeals: You will get rewards based on the cleared floor.
- Event details may change if other details change.

Thank you
GM Orvel

好想中新女弓

用卷換

冰法值唔值得用3/5星卷換
抽中左冰法專武

中仲多多要求

你當佢CC用，值3星
你當佢DPS用，唔值，唔好換

就快40但仲係3星
D券又未拎到 仲有乜做

每日打齊經驗關、技能書、錢塔、升星材料、打夠500體解日任拎150萬，推主線

再抽

D人仔就嚟爆lv喇

btw把野令我諗起m巴
好掛住佢

中左p姐專唔想繼續抽

200抽０專武０遺物
我估KR真係唔太岩我玩

去商店買空經驗樽，打挑戰塔都會送

GAY

咁收手等下次活動

同感 目標為本 切勿貪心

絲

仲有我輸巴

洋介巴

我本身都係黑底，抽咩GAME都黑
但係KR真係最黑既一隻
FGO我200抽其實起碼有2,3隻５星，但KR竟然可以無

洋介巴唔好走啦
你走左冇人陪我傾仔

得喇知喇
FF下得唔得

你喺一個池一嘢抽晒20抽定點?
抽3-4次乜都無就要停停手，唔好狂追

我決定用6千石買女弓

真非洲人

全部抽曬牧池，見到右邊提示ｄ人係咁中ｕｗ
真係心都灰埋

明智

用劵換佢老味

唔走既，但應該唔會再課
開頭送既券中FLUSS已經毒左次，本身都諗住唔會咁黑仔
但結果真係可以咁黑仔

抽中luna專

同你差唔多 心已灰 意已冷

Gogo Aisha!

諗緊luna定nyx

你都唔掂咩

當20次1保底

想課金做課長抽LUNA專
點樣課最拭
諗住拎專武卷

如果無maria就用3星換 5星就免啦

Rip 係連登仔眼中is shit

課長唔係抽 係換既

抽嘅話無話最抵，你想拎劵就抽夠15次

算啦 輕鬆玩下算 課就免了

明明重課

再課就免了

再課再厲!

玩法隊手痕all in new hero 中左女僕同大叔專，應該買女僕定大叔先？

依家用緊T1 arch, T1 jane, 薩滿，男弓

all in and nothing

nyx sure

考慮緊合luna定nyx

nyx仲後期過luna 點玩

所以未換住 仲諗緊

你地用咩模擬器

波波 巴狂推 nyx

NOX

koplayer

本身都覺得勁 打pvp成日俾佢屠
普攻幾下全滅

jane 同膠應該升邊隻上1星先? 定係集中哂升DPS(aisha)?

魔防debuff有冇得疊架?

集中極你都要隻坦有T1著T6裝先坦到

Ys 所以依度全部都玩緊公廁隊

對敵人?只要佢頭上有ICON就即喺有

練巴成日秒回到

點樣先拎到新英

一時時

仲未打到hell
唔夠力

淨係可以買
暫時我張3星卷都仲未換到上個月出既英 i.e. 女僕吸血鬼柱叔

除左JANE仲有邊隻?

6000石果D?

jane aisha kaulah laias

玩法係咩?

公廁隊係 jane aisha laias 同咩?

maria ?

MARIA

yes

咁我3星換

同埋定位真係cc only

jane 1星 坦POST 是咪加物防?

我加左攻
利申: 我係痴線佬

但唔用
把專武得個擺字好似好哂咁
好1516
but 酒館出左兔弓有得溝

係連登仔眼中兔弓係垃圾黎 千祈唔好升

其實只係我唔like幼女...

應該儲素材谷隻兔弓上t1先
定其他上5星先再搞兔弓?

aisha + jane + lisas + luna 會唔會好怪?

nox dl完搵唔到隻game

推po 問下無課少資源想問多啲意見先買英

會 aisha luna 1隻換cc

兩隻都好用 睇你中意邊隻

係咪可以信用卡課金
想課個新手包 升女弓

oddy大叔黎

合專武好刺激

用QOO APP呀巴打

1星合0星先刺激

新手包定EVENT 包好?

其實兩隻都可以要晒，之後再一DPS一補搞掂

得一隻T1，其他連5星都無，無乜意思

ALL IN好

我想問依隻驚既小號可以用來做d咩

FGO 重傷

無用 所以唔洗玩2隻ac

Both

想問下點樣開雙倍drop進化料

無錢上t4 hot time未

你岩
T6 EASY一跳就61LV 都係專心搞哂上5星先

殘體慎入

加油

原來用google play都要較地區 點搞？
要開過個？

唔需要
用QOO APP搵KING RAID就得

一開波過完easy mode送果張2星卷換邊隻好
心水就gau好型咁

gau係好野黎 抵換

一隻重差過summoner war既 game
真係不了

點課金平d 想課個新手包

bye

恭喜Bosco 巴成為課長

一句仲差過就不了，不如講下點差過法
利申：無玩過summoner war

我本身就單睇樣嘅
都考慮過Jane laias maria
會唔會冇main dealer唔夠輸出

會 所以要搭隻dps

我屌 第2次

得五抽抽唔抽好
唔會再課

留黎re野算啦

出左街更新唔到
如果唔係我諗會忍唔住抽哂

千祈唔好 我怕你受唔住刺激

如果我係HOT TIME個時用經券再打XP關,D經係咪會X4定冇疊加?

但係我仲係得個金蘋果 合都唔知合到幾時先齊裝

x3

200%

雖然得30抽，收工更新完手痕禁左10抽。隻驚好似識讀心咁，知我聽日溝到maria仲擔心緊冇武器用....第一野就比把專我

artifact都好難中

agger

如果你地有自選3星專武 你地會揀邊把

此讀不同彼讀

見你地咁開心 番到去抽一下先

應承我 無論點都好 唔好棄game

專武升星係唔係能力都會唔同d架

見你地咁，我決定下次活動先抽

咁真係好難諗，不過應該揀dps實冇死掛

聖物都喺，越高星越勁

聖物升星都係食自己相同?

係你就係你嫁啦 依度都有歐洲巴打
不過我覺得下次係「機率up」個陣湯丸巴就抽得 又或者抽既次數唔高都有自選專武券個陣抽

整把nyx專武好唔好

已有料上t4

算啦t4完luna都無錢 遲啲再算

好似有BUG

0課都喺等UP先抽好D
課長是但啦

自問自答

當我幫手推post

濕碎bug 無石賠

仲諗住水你升隻冷門

錯重點

講黎聽聽 好玩就得 同埋都唔想同太多人撞英

Annette如何，好鬼QQ

最重要係買左佢件泳裝先

不了 想升dps

練巴依家有咩專

好難得有一班人一齊開荒
唔會 咁易棄

正解

依句真 身為男人我都覺得好正
但我想佢出萬聖skin多啲

唐巴

萬聖節、聖誕節停不了

個屎忽勁立體

開心！

終於有過百萬DPS....不過只係虛火
因為之後好多場都係得7-80萬左右

洋介巴睇唔到

其實只要打到堆細龍，D DPS就會爆升

如果再結實啲就perfect池

之外都練唔落手

GAY味濃郁

依把係?

nyx

利申非gay

Rephy+Leo

原來兩把

唔喺點會【開心！】

我中一把已經會好開心 ...

今次唔抽15次拎專武
下次會唔會變20次

中哂4隻奶專武 JANE 同柱叔 只有1張自選

機率up個陣抽啦 我覺得抽野送野係伏黎

拎傘合1星

下次會變返10次

如果可以重覆拎就好

決定玩nyx了

俾你地揀會用牛角杯定招財貓?

我發覺我個陣Clause,roi,miruru,frey,得FREY有魔攻,我係咪要拎返隻Cleo頂左隻ROI 有D關物理免疫唔洗打咁滯

唔係面具就好好了

用cleo仲慘過用frey做打手
等inn溝啦

兩粒都試試佢

利申佢個1000碎片合左面具 thanks vespa

即係物理免疫既關跳左去

手頭上有個牛角杯同張自選券
但又驚換左招財貓又唔岩用

物攻隊照過物免，用LV同裝壓過去就得

唔係HARD先有免疫關咩

你依家打到邊?
其實有d關係得一兩隻怪物理免疫 同埋你cc佢好似可以解到

發生咩事推咁快

一齊抽

summon war 之前有玩過
又係同KR 七騎差唔多
不過抽5星真係好鬼難 雖然平民隊都可以打天下
活動好少 應該接近無

blow water

打到HARD既3-15,3-15-1依兩關卡住

大事

輕鬆啦 靠等級壓制

毒撚回覆成日都被無視，我都喺潛一潛先

打住4島升先

有睇到

d Artifact Piece 點用?

唔好

俾200萬定300萬開個位就用得

加落新手入門度先

我愛你BB

多謝巴打

HOT TIME

義史B

屌 我都唔記得左

我番去玩水晶之心先

合聖物合到the ancient scope....唔知有冇用

700萬撳幾下就無哂

點解唔喺最後一下無錢

記得返嚟

幾廢下，爆MP先有用，但你用AUTO唔會有機會爆到

黑心

用石換錢

唯一一樣唔會做既野

呢次唔係面具了

Inn出Selena 俾我溝

人人都想要專武, 唔通個個都抽到專武咩

Drinking Horn of Ancient Cow
呢個加攻係加幾耐

牛角杯?10秒

都幾好

今日真係好黑仔, 於是我決定唔再抽, 換左基佬牧同CLAUSE泳裝算

正嘢

洋介巴記得唔好追POST

已追

用咁耐面具比番Ｄ好野我

其實追曬啦, 見到有個巴打十抽中2把牧專
除左恭喜之外唔知講乜好

im so positive(好似係)

換把專武比lewisia好唔好呢

你唔係全仔隊咩

yanne出招好慢...pvp收皮角...

沖專武真係好撚刺激 隻手震到依家

咁都好 起碼我個心會好過啲

玩到衝專真係痴線佬...

結果呢

沖真2兔弓專武?

遲啲再開估

得隻膠同oddy渣

點解個個都可以狂抽
成班都課長

小課怡情

20抽都小課

20抽只係微課

有D唔明點解樹女PVP評分咁低
有輸出有CC

我諗唔課1千蚊以上都抽唔到15下啦?

再見了咁多位巴打
更新唔到刪APP重裝之後冇左個AC
我仲有50連抽既石阿

練巴係20抽以上

第4島棺材女個關,係咪正常都會卡

2隻4星練到40夠唔夠做

下

想問公會仲有冇位收新手

想問下 baudouin好唔好用

無引繼 ?

pvp raid

試下唔auto同x1.5 然後睇準機會連cc佢

以後0課 心已碎

得佢既專武
拎石買隻先

我連唔玩基佬牧都溝左佢返黎啦快D買男角

微課1000
小課佢地應該都課左3000
癡撚線

印象好似係用FB登入...但用返FB入又要我改名

我抽200次其實課左大概300蚊美金左右啦

我今日轉手機都係用fb引繼無依個問題

我都唔明 刷raid好中意見到佢

完,過左,睇住佢出技黎暈,輕鬆過

算啦 存左成個月既石冇撚晒

有無課過 有既應該搵到

搵官方有得搞，有無之前玩過嘅圖

依個問題真喺每個POST都會見一次

女弓好高 model身材 但出技真係勁慢 勁高cost

係呀 pvp用唔到架 勝在唔洗追專

宜家先得閒更新

如果出技快番少少 谷爆個暴擊都無咁雞

有阿

有圖 無課

老實講佢咁set法 打龍都有啲危
我睇完佢咁慢都冇買

聽日殺埋隻公會王佢 最後10億

痴線，T6 裝差一個屬已經可以將本身打hell1-8勁唔穩變到場場穩

痴線佬

埋尾獎

無人買狸貓

但幾高傷
我打普通關
5星60lv連專武既傘女打5百萬
佢4星50lv空裝 打到一百萬
我上埋5星再實測下先

T5 傘女先定T3 JANE先呢 諗緊 慢慢儲左料 星期一又重置塔又有2粒星石

T5 傘女 PLX

垃圾紅裝T6刷HELL1-8

aisha for sure

咁貴買佢返嚟咁對佢

同我一樣隊伍

買篤屎番黎做咩？

買左佢個角色包

但打出嚟嘅傷兩回事

抽咩鬼野
５００石１４支水

用公會幣掃咗兩百支

２４小時掛上８０ＬＶ 好過中ＵＷ

係咪揀錯server啊

有可能喎
有無加公會，或者有無加巴打好友

想問下CC角係未得PAVEL同MARIA簡
我而家個隊JUNE 4* LUNA5* FREY4*
同DIMAEL 3*但係過唔到4-21 HARD
成日比隻王招LASER射死

我想問4-21個關,有隻棺材女係到,我有冇方法唔打佢,去打隻BOSS

O岩O岩走左LIHKG2 加左好多巴打好友
ID : jayjayss

唔介意柒可以揀埋lakrak

唔得 部分英例外 例如tanya

我sd左信比官方 睇下可唔可以拎得返
但d圖唔係近期既

仲有Annette同Annette

地精真係好樣衰

依關要等級壓制 定有冇D方法

公

有幾種方法
1. 用暗殺者打王
2. 用特強dps強行劈死jane 我用p姐
3. cc控場磨

愛麗斯巴唔喺話輕鬆過咗咩，又問嘅

原來實係會讀心 溝緊arch就中arch武
四抽先中 仲有五千石留一留

真係會讀心

唔知 我之前都過得辛苦 開局首場難關黎

岩岩係4-14....依家係4-21...

咁先好，唔喺AUTO到尾

咁你試試輸家巴嘅建議，可能又輕鬆過

我只能講 jane真係好惡

溝淨幾多日，比我就即刻買

NPC咪惡，自己用就
不過轉咗用物防戒同T1揀咗+50%物防真喺硬咗

過多個星期仔都生埋

真係輕鬆過左

多謝兩位大佬既教學

輸家巴

刷關咁多野出

係第二度都見到洋介巴打 唔好灰心 我同你差唔多

邊度

SHARE OK?

我係大陸FORUM有留言

見到了

隻game係咪有成就獎勵 新入坑 唔知禁左D乜可以攞獎勵一下攞左百幾二百石 依加眼殘搵唔返

喺，唔需要專登搵，你解咗佢自然會叫你拎

下面有個MISSION同有棵樹既都可以拎石
MISSION記得日日做

左上有個感嘆號叫QUEST 都可以跟住佢黎解任

其實個Event如果唔夠15抽 係唔係唔抽好過

係, 因為聽講佢係有專武機率提升
如果唔夠15抽真係等個陣仲好

唔夠15抽 同平時抽係無分別

ANNETTE 其實有咩咁好用
見佢都係SUB DEALER 又冇CC

咁唯有忍下手

係未應該開定個ac 就算拎唔返都可以跟到個活動

開另一個，但唔好綁同一個FB

有CC，有全體爆擊BUFF、有補血、有減敵防25%

夠都唔好抽，無UP

我用左iphone 內置個個咩gameid 開ac

但最心痛係 我一粒石都冇用過玩左成個月
依家連紅石大波囡既波皮都未掂過阿

無用IOS，問返用IOS嘅巴打好D

你ID喺jayjayss?
睇下有無巴打加咗，可以幫你CAP下圖

下個禮拜一又維一次護
送多300紅石
今次1粒鍾

新送個4本書 咩黎

咁我簡佢頂左我隻DIMAEL

係阿

item summon有問題

附魔劵，四色金裝各一

但好食專

有冇人見到正話個公告？

要點cap法？

咁？

我條頸...

頭都甩

被起 巴可唔可以用電腦PrintScreen

你POST親圖都係咁

部電話up親圖都係反轉
自己電話睇係正常
琴晚已經試左幾次都係咁

今次特登手動反轉左其中一幅先up
結果都係兩幅都反轉

thx 巴打 我拎左自己掉返轉佢

我電腦login 唔到lihkg

一係我電腦up完再放條link上黎，
等我一陣

其實要咩圖先有用？

其實純粹幫手影到喺有依個人就ok
因為巴打綁咗FB但重裝入唔返
唔該晒被起底 巴

試下咁得唔得：

終於得
電話po野真係好麻煩，又冇得preview

THX BRO

原來我好耐冇更新個app
新version 有預覽制

咁你真喺好耐無更新

好似有左好耐啦喎

深夜t6 bd團-1 有無人join 淨係要耳環/錢箱

仲有無？

有無深夜t5黑龍

T5

巴打彈左?

用緊kasel frey cleo lorraine
有把Laias 武
咁我3/5星換乜好

如果仲有可唔可以繼續企 thx

補圖

練巴CARRY

why not

未到最後唔可以放棄

3星laias, 5星jane/aisha

你on左再pm我

而家用緊 gau maria luna frey

laias就溝緊

買Ricardo換走maria是否不智？

感謝提供ac巴打

有專就唔會嘅

多謝香港巴

冇專

隻新女弓痴線
打T5紅龍拎把t4藍弓+0
高傷高傘女專武+60

唔換aisha係咪會冇輸出

咁

快啲升埋佢

快升CARRY我地

新增新英T1-T5翻譯

唔是鳩up
不過有陣時同傷

殘體注意

T5 PLX

0課平民玩家

張圖見到巴打個影

用緊電腦 勿起底plx

入人場打 剩睇dps 無人知我隻野係空裝上陣

香港巴有無買新英

喺咪咁勁呀

佢招3技加萬五攻
再加2萬4龍傷

睇黎唔錯

謝練巴CARRY
GAU嘅英姿我會永遠記得

好撚廢原來

材料關今日有10條KEY

gau真係好撚型

咁突然?

打算買新嗰隻龍弓

仲唔瞓

狸貓T2要回魔定加攻好D呢

可能唔想新弓變公廁
BTW期待新奶

留名等心得

咁快手T2
試試佢，反正都喺50萬RE一次

過多2日溝埋morrah 就成個打龍組合

快手到你

0課兩個月T3達成

課一課變T4

恭喜

借左ac thanks and pish

下次早D

多謝真生巴
0課到底

邊度有得睇專武資料？

連BLUESTACKS都玩到... 不過BS好大食...
BETWEEN... 而家士啤AC抽到EPIS連專武... 坦到核爆...

我玩過SUMMONER WAR, 7騎
SUMMONER WAR去到後期衰鳩加系統同英, 搞到本來複雜既系統更亂, 玩佢衰過返工
我反而覺得KING'S RAID係7騎後繼, 尤其係啲英根本係由7騎既Q版轉返正常比例

但我覺得依隻好玩過7騎

今個星期inn係咪得獸人 哥布林同冰受

你哋搞到我呢個零課好很自卑...

開uw ticket開咗maria先係10連中...

1星專武

呢隻換唔換好？有佢專武

有專必換喇

我係指佢似, 尤其某幾隻英既造形

咁佢吸收咗7騎既經驗係應該要好過7騎既

想問下，專武ｄ數值唔太高，好多武都高好多，是否只能慢慢用enhance升？？？

其實我未決定好升佢定升maria先

arena shop
新英要睇公告 i.e.

合1星

勁

合到呢個

唔係mask 就得

合到骰仔

我主力

換 唯一一隻無後悔既英

有交帶，HEA玩都講聲

其他武頂盡+20，專武跟返隻英嘅LV，最高80

我覺得最好既地方就係有得自動開技掛機
我玩7騎個陣要每個月供廿蚊去淘寶買個大陸仔既掛機
掛緊個陣部電腦仲要無得用
唔知後尾有無加番
同埋無咁哂時間囉
summon war 我玩到中期就棄左 剩係覺得D5星難抽到癲

淨喺唔洗抽英依點已經好過好多驚啦，雖然轉咗做抽專武
但無專你依然可以玩到依隻英，而且專又唔喺只得抽
你肯肝，0課依然可以自選

魔靈冇左暴走符文會好玩D

玩到破產都得d廢五星

我有隻暗神秘人都唔敢用
比隻光流浪同暗伊打到仆街

新手lm 唔知做咩好 推主線？ 5星換咩好

推住主線升下lv 遲啲就可以一齊刷龍
關於換咩好第一頁有心得參考

突發 outlast限時兩日免費

無人睇

我自己就推
主線同解quest 先
唔夠打就升lv同星

個人認為一開始唔洗搞裝住
我自己差唔多打完第五關先開始搞
都係覺得lv壓制最緊要

會嚇到賴屎

我睇

咁又好似冇直接講5星？
2,3星就有

5星主要換打手

隻驚唔洗錢，但要洗錢買尿片

所有角都可以升5星

今晚爆刷 沖80 100支水應該夠用😏

有冇人可以幫手睇下
上t2, t3, t4, t5 各自要幾多素材？

上網搵極都冇

t2 45
t3 60
t4 75
t5 90

練巴好波

唔該哂
整緊碎片計算器

reddit 有個excel

整個連登版

我見好似冇5星之後？
搵左幾個都唔啱心水就諗住自己再整

無玩幾日 比人踢左出會

我要重新上路了
官網叫我play again
希望第三日專武卷生生性性

是咪應該開多幾個號 等3日

咁勁？！

明白，咁慢慢升

有無講聲先，唔講幾日唔玩緊踢啦

見到件裝有ACC依個屬已經分解得

冇玩幾日先比人踢
1會果陣我冇玩幾個鐘就比人踢左

點解?.?
ACC唔係命中咩

why

有 好好用

有冇咩關鍵字可以search到呢個excel

佢話recover唔到

喺，咁你話命中有咩用

download 落黎用

佢淨係用低階碎片做單位
我自己開多2行，計番自己有既高階*10 +低階
變番同一個單位

今晚12:30 BOOST READY

洋介巴有無買狸貓

玩到要做功課咁

計番差幾多碎姐

想問下如果我用緊jane selene 傘妹 frey 但抽到女僕專武
應該用6000石買女僕定買隻cc英代selene好?

緊喺買女僕取代selene

無呀，買左泳裝

ios 仲未有得更新
係咪要重裝

是但啦，你都HEA玩LU

但其實我inn溝緊arch

隻狸貓勁唔勁?

睇技還可以
但因為係小動物無乜人傾佢

唔關事

我如果換隻牧師，我想問我換隻基佬好唔好 定係換leo

睇你想要無敵定沉默

想問下我而家果隊就Clause Gau Kasel Frey, 咁之前就中左個Jane專武, 黎緊3星卷同5星卷應該換D咩? 目前打算3星換Jane 5星換Arch/Aisha

Thx
喺街未down落黎睇
不過我本身都係搞緊紅字

我諗住加埋唔同爆石法拎到幾多素材呢個資料落去
計埋最快幾時先夠數

無錯

有冇人帶幾場B60

200抽淨係中得一把專武 仲要係新女弓
其他全部都係遺物
咁我到底買唔買隻女弓返嚟好？
同埋專武卷換咩好
依家用緊arch jane frey annette

召喚練巴

ALL IN咗新角池
中咗就買啦，聽巴打講幾勁
睇你想換arch有兩隻DPS定喺換annette

我arch本身有專武
如果用新女弓就應該會換走annette
其實我依家想換走fery多啲
有冇咩補好介紹
溝緊龍女但唔知勁唔勁

你咩名？

義史巴出手了

新手岩岩download左黎玩 完左教學好似唔見有野抽 得開頭個四隻玩住先?等7日自選5星?

weismyluck

你係唔係公會?

yes 3會

跟任務打落去，會送多隻男盾
完晒第一章EASY會送2星劵
第三日會送專武隨機劵
第五日會送三星劵
第七日會送五星劵
再玩下先，不妨睇埋第一頁嘅新手入門

難得有我水可以吃 緊係可以幫手帶龍LOL

打龍門檻係點

龍女勁
２００抽有一把算係咁，我２００抽係０專０遺物

有隻3星已經可以去打，基本上全隊3星裝T3紫裝+15已經夠自己刷火龍
黑龍的話就開場等多一兩個人入嚟一齊打都實過到
留意返組隊打喺唔可以用重覆角色，所以如果角色太公廁可能會有人入嚟撞晒角走返出去

洋介巴
下次記得UP先抽

最近越黎越覺得CLAUSE防禦力差，T1 CLAUSE易死過T2膠好多倍，但佢又衝得最前，諗緊有咩方法令佢易坦得

物防戒

感謝巴打

應該都要，其實佢作為一個坦仲易死過戰士真係唔得掂

我隻jane轉咗物防戒+T1揀50%物防，硬咗勁多

好人好事

好講運

食唔食專

唔該晒巴打

客咩氣，有咩睇咗都唔明嘅即管問

一場滿一支

點玩法
點解唔平均升

你唔拎佢黎PVP把野其實冇乜用

專登1帶3，因為越低LV反而吸得越高經

其實total 會唔會多左？
定其實只係分配多左落低lv人到？

之前一直想要計不過未得閒

會多咗，最高LV嗰隻只喺吸少幾千，但要確保低LV嗰隻唔會死

NOX APP PLAYER點課金架
點解搞到我個GOOGLE AC話有異常封左

CAP張圖嚟睇睇

btw,佢除左PVP之外都發揮得幾好
唔好用佢做主輸出就得

佢招3技可以減全隊CD 50%，好正咁

打晒信用卡資料之後比唔到錢
就變成咁

係咪要入公會

其實clause 應該係最強既物防英 唔洗用物防介
我推高左p. block
次次死都係因為魔攻

詳情睇 k gaming clause 條片

變成點

嘗試還原試試

溝緊

加埋攻速

搵唔到係邊到search

睇下你個SERVER係咪ASIA先

係呀

點解我件件裝都有act...

公廁屬

刷裝刷到我想死，冇件靚屬，屌

完左hot time 有冇人打T6黑龍.

駛唔駛轉US google acc先課到金
係咁錯誤

理論上要
利申9up

升隻clause打hell算
遲d allin抽坦pool算

我其實T1係跟佢升魔防, 不過都係物理被打死多...
可能我D裝唔夠強啦

Dear Raiders

I got good news for all of ya!
From this weekend until 8th October, we've prepared
additional Hot Time to support your hero upgrades!

[Room of Purification 50% Discount]

:: Period: 24th Sep 2017 - 24:00, 8th Oct 2017 (2 weeks)

We hope you enjoy more with this additional hot time!

Thank you

King's Raid

準備好瘋狂trans未

即係d咩野有50%discount

錢？

升爆phy. block 三技長開加物防好難死

睇下點先

主城 GUILD

出左街

正, 我呢D死窮鬼最愛

但我依兩日升完幾隻佢依家先出

申左

求解答

ios jj答唔到你

咁我用手機課算 買張ITUNES 50

想問下14日包同埋兩個新手包幾多US?

我都諗緊買唔買14日包好

14日包43.99,2個STARTER,1個8.99,另一個25.99

新手諗住玩魔攻隊 宜家得隻jane同傘妹
張兩星劵應該換dimael定係膠好

夜神課唔課到？

GAU

我岩岩都課左25美金,買左Starter 1,兩個月卡同1個1.99既loot booster package

唔建議課咁多,14日除左第一日比既3星券之外,其他野其實曬下D時間都會有,我就唔買了,相反1.99既loot booster券同月卡真係好抵買,starter package都OK既,其他野唔太吸引我

其實大家都係出街用手機玩
返屋企用夜神玩咁?

我唔用模擬器 其他巴打好似係咁

出街唔玩
會煲水

唔用手機玩
我iphone個GAME仲係更新唔到

佢真係好晚熟, 但熟左之後勁過aisha

未t5要靠1技疊buff 好rj真係
決定t5先拎出黎玩

但玩唔玩到先 有時係更左無同你講

一入GAME 叫我去APP STORE更新
去到APP STORE 又無得更新

唔該巴打
另外想問公會仲有冇位可以收容下小弟
Id: Mallgor

咁我唔識了

我而家都好後悔2星卷換左dimael

個個都係拎dimael/女弓之後放倉

我FACEBOOK LINKED 左 但FACEBOOK 果邊出左啲問題所以入唔到 而家我手機(IOS)入唔到GAME 因為上唔到FACEBOOK 而家得番電腦模擬器仲玩到 不過模擬器係ANDROID 有無巴打有計仔搞到? 想係手機玩
FACEBOOK 事源有日我登日佢叫我證明係AC持有人 需要我影相證明 跟住我UPLOAD左 到而家已經3日但都入唔到 FACEBOOK 顯示:
Unfortunately, you won't be able to access your account while we're reviewing these additional documents. We appreciate your patience, and we'll get back to you as soon as we can.

有無得係ANDROID 搵官方轉LINK 第二個FACEBOOK ACCOUNT

二星拎地精邊個夠我後悔

我入到GAME 佢FACEBOOK 係寫住CONNECTED 灰左

Nyx同好

玩nyx成本驚人, 但養大之後幾乎DPS最強
而且佢泳裝真係好正

不過玩NYX仲要依賴專武, 無專武既NYX要即時減5分

衝左佢把專武 好驚後悔 希望到時唔會廢

MONKEY巴T5 80LV NYX

其實一開始隻火法建唔建議升

刺客同食人花經關點打 其他開AUTO 打多幾次都過到
呢2關好難打

無打 打得太辛苦 廢事曬時間磨 直接刷其他hell關算

坦都無用 後面一野死哂

有專都唔建議

一開波隻男主都係廢?

新手留名
首先多謝巴打借美國AC
2星卷揀完miruru發覺好似推薦gau既巴打都唔少
想問下我繼續miruru有冇問題?
暫時努力推緊1既normal拎2星盾

重玩好D

我隻gau等緊升4星

男主廢 clause勁

我就係睇左大陸個網,諗住MIRURU勁,2星券揀左佢

但依家諗返都係覺得GAU/Kaulah好D

咩網睇返黎?

d舊文唔好睇
好多伏

我到依家都係得隻GAU打 去到第4關以經打唔入D怪

k gaming

我第3日既專武券中左ARCH,已經返唔到轉頭

歡迎巴打
睇嚟喺未生Fans

男盾都未拎就重玩姐

打唔入就係HOT TIME刷多D LV,留D經驗關係HOT TIME打,打完就掛一關打得快,又多經既關,例如我打到岩岩到第5章咪刷H4-15,再唔係就升下裝既LV同升下人既星咁,點都夠既

多謝巴打share ac 未生
多謝咁多位既意見,覆唔到咁多
睇黎好似重玩好D,趁仲有時間

係咪有人12點 60bd
我打到12:30

你張專武劵中咗咩

其實未有 應該抽埋先再決定?

係咪唔洗簡pool,佢自動出一把出黎

想問下你,果2隻月卡有得疊嫁咩?

佢一隻每日比50石你,另一隻係每日150石,即係每日有200石拎,事實上加埋都唔洗$100

原來有得疊咁撚爽 咁loot 果個package唔係得2張之咩

抽埋先，仲差幾多日?
5星劵的話要24號或之前開ac

係我就即刻重玩,等到出專個日就真係太遲,當然你可以留返個AC睇下第3日中左武,如果好似我咁中左ARCH武就緊係死都頂到第7日換ARCH,不過開過個新AC玩住先啦

其實今朝先開始玩
所以猶豫緊係咪趁新玩無耐就re

我買既係EXP PACKAGE,1.99個個,佢4.99個個太貴,買曬個2個1.99PACKAGE都唔洗4.99都有2張LOOT啦

thanks巴打
我認真考慮下

玩得一日就RE吧，但舊依個都可以留，睇下專武劵出咩，反正2星劵唔是太重要，因為除咗新英，2-3星英都有得用1X~2X日溝佢返嚟

聽日就3日 幾時當新一日

零晨1點

【免費取得二三星英雄(新英除外)】
即喺Post入面成日講嘅【溝】

如果喺第一次用嘅話，會隨機出現某一隻二三星英
如果你想得到佢嘅，就按【Start Relationship】
如果你溝咗陣唔想再溝嘅就按【End Relationship】
留意返就算Start好End好，都要等1:00am重置先會出現新一隻英雄
但如果喺溝完嘅話就會即時刷新一隻新英雄

二星：大約1x日
三星：大約2x日

Greet = 每日免費
Start Conversation = 好友每日送嘅心
Send Gift = 用錢解決到嘅問題就唔是問題

多謝咁多位幫我呢個新手既巴打們
我會重新上路,多多指教

客咩氣，如果無新手玩咩Game都喺死路一條
棄驚記得講返聲就得

希望我唔會太煩
我好鍾意育成
btw我想問綁左fb係咪唔可以解到

岩岩用左張十抽卷抽到oddy專武，
請問呢隻新野評價如何？

本身攻擊手用緊兔弓同epis, 隻oddy可否入隊？

如果喺IOS嘅話唔太清楚
因為我用AN Google Play + FB雙重綁，但唔敢亂解，因為啱啱有巴打綁FB之後重裝搞到個AC入唔返

咁我用第二個FB綁先
免得兩個AC都冇左

ODDY
聽聞唔錯，加上佢三技有得減全隊50% CD
ODDY可以入隊，同EPIS互換

多得有巴打前人種樹

希望巴打搵得返
我繼續追進度

啱啱dl 新手留名
ID: khayhei
入左公借lihkg2

thx巴打

MARIA 值唔值得T3佢先

有無愛先

有冇用APP PLAYER課金既巴打解答下點課到金
唔知點解比唔到錢
駛唔駛轉去美國

對佢無FEEL
不過無其他野升

加油，有咩唔明盡量秒答

又係差一下

客咩氣

AN撚表示幫推

出現了

連登有愛

課長的煩惱

無計，巴打個名太有品味

好快會收你

收到

收左我未

我想問下frey最多可以用到幾時

陣間我有3星券，但真心想換走隻roi,唔通我真係換隻牧返黎玩雙牧

準備緊第一次開loot boost
好緊張

直到永遠

TOP1劇

你可以睇下所有補嘅技先

大奶，即喺Frey喺食專嘅，但最重要嘅喺佢2技招盾
無論喺打RAID又好，公會BOSS又好、世界BOSS又好
都喺十分重要
所以有專其實已經可以用到尾，無專嘅話就睇返你想推主線呢，定PVP

用黑科技?

會長用緊IPHONE8未

有冇巴打CARRY B60

嘩 好多新面孔
清左4個位
加個好友 ID sunbb

loot boost開始中

我用NOX 用香港信用卡都課到
不過時得時唔得

咩名?

而家SUMMON EVENT 係抽20次 有專武卷(可自己選擇)送?

清左十幾個

好唔好用? 我可能都會換機, 但仲研究緊

200

而家個SHOP D價錢變左 ----
唔比我課

去左apple睇真機得機後面轉左玻璃

你手機IOS?
心急咪買美國ITUNES卡

5次10抽 transcend材料各20粒
10次10抽 1000 artifact碎
15次10抽 自選專武
20次10抽 自選artifact
打後每5次10抽1粒覺醒石

你LINK左 任何AC都無得解

我用緊6嘛

我已經由第二日睇到今日第五日，睇到眼出血咁滯

依家個陣frey,miruru,roi,clause

依家有7500石，但唔到必要時候都唔想用石，5星券就一定換arch，但我目前個陣最接受唔到就係隻roi,我個人想主攻pvp,所以先諗換唔換基佬牧，但如果換左，我一係就雙牧，一係就要繼續忍隻roi

同6差唔多 快少少
有錢剩咪換

對我黎講覺得幾正 因為之前部6仔真係頂唔順

果然係咁
唔該曬

其實64G都係6XXX
賣埋部6PLUS出去都2000頭
計落部機都係4XXX

我覺得快好多

琴日個巴打搵返AC

我都係6仔
不過我記得你當時已經話係買PLUS, PLUS又比較快架喎

一定無 唔鐘意大機

打少隻字SORRY

差咁遠

存唔存在PVP PVE都勁既打手

acrh

就黎一點,送10抽+抽專武 希望中好野

想買個14日PACK換走隻DIMAEL

搞到我又想玩NYX
中途轉GAY

點解冇泳裝

紅字
roi
如果喺咁，個陣就轉你一定會嘅arch、miruru、clause、frey
基佬牧就Inn溝佢返嚟
咁就唔洗用石又可以繼續推住圖先

集氣

未t5真係好弱雞

點解巴打隻膠可以一下轉隻黑龍落黎既??
我個隻唔唔得

冇泳裝減50分

勁到咁都唔nerf

3技升爆d書仔

呢隻game 無80lv 唔洗諗沖pvp
一定係升pve 英先

之前就係驚佢nerf到變廢物先簡luna
點知成個月都未nerf

頂我以為你話佢搵返
佢前面回咗post話官方覆咗佢，話叫佢重玩

我都係

請問岩岩張專武中左arch專
我2星換左gau
3星同5星換咩好?
3星換maria好定pavel好?
5星係唔係換arch?
我仲有把pavel專武
仲有分解方面紫裝分唔分解好?

即係三星券就留返低先

luna 唔洗nerf都係廢物

留緊奶書

買泳裝, 都買比女著啦

我以為你用咗
咁睇你想換走隻miruru定frey

佢件泳裝正過所有女角加埋

屌
我發覺咁樣落去差唔多成隊都係基佬

5星換ARCH
3星要問多幾個 我會用有專既PAVEL
紫裝唔使特別留

五星arch
三星pavel(但當佢cc咁用)
分解啦，以後多到你唔想解

飯團巴秒回

Roi個位，我真係冇辦法換咩 我諗住5星券換走miruru,3星券換走roi

補師買下次個隻新補師 咪無咁GAY

呢個太長 唔睇了

基佬隊
我毒到打機女都唔肯埋我身

中arch仲

原來係咁 掛住研究點玩無追post
玩左一粒鍾 聽日再玩
轉左入lihkguild

頂你
唔喺無辦法，只喺你想主攻pvp還主攻，你都要推得到pve先夠裝打pvp
所以你五星劵一定喺換arch
至於3星劵你就睇下你想換走隻miruru定frey
留意返你依家個陣喺【arch、miruru、clause、frey】

新手中左yanne專...課唔課六千石買左佢？

咁快課

唔知有幾勁
but酒館隻luna係唔係轉得
搵隻補師黎溝
but巴打你今日直播我有睇
你隊野好勁

咁就換走MIRURU 換Aisha?

好多人玩

依期見咁多巴打新玩都中arch專。。。
點解無我份

你溝咗幾多日，其實唔洗咁急轉奶
0課垃圾嚟

arch堅正。。暫時黎講。。。
中左arch專既新手巴打們千萬唔好放棄

自睇打錯字

溝左3日
but今日終於有得拎3星卷

得坦有CC

屌 冇睇時間蝕左2條key

溝咗佢放喺倉都好，因為唔喺咁易抽得中

應該唔會咁快棄驚

睇嚟開台真喺有助吸新人
雖然我是0課廢物

ME本身都想揀ARCH
但係兔妹太cute

好
女呀我黎啦

抽中把god's authority 咩黎

直播掛機都有人睇

本身想溝緊兔妹
點知中左把ARCH專

有咁嘅畫面同人設已經吸引人啦

即係我要搵隻CC啦,咁Pavel定Maria好用D

聖物(殘體注意)

如果係新手。。小弟一定推arch。。
到咁上下先再追番luna
因為arch兩個盾同埋佢既dps真係幫我依個暫時0課新手過左好多卡左既關

Maria 3招CC
Pavel 2招CC

我只係夠時間re 1次
30分鐘打20場都幾趕

Arch個盾真喺無論PVP PVE RAID都好有用

原來係frey專

可以用到尾啦屌

唔計專武卷0專
日日響度睇人討論專武 心好痛

原來喺中專

係 好彩把武格離有條友個樣

有咩好心痛
利申：玩咗兩個月中咗一把免費蜘蛛妹，專武劵再中多把
日日望撚住兩把用唔撚到嘅專照玩
就嚟儲夠3萬PVP幣自選一把了

見問名即刻下意識地覺得喺聖物
正啦，奶都唔洗轉，又可以省返D材料

我第一把EPIS UW 都放左係到無用
其實呢到有無人升過EPIS

現家隊野點放
gau/frey/cleo/clause/pavel

中柱佬轉都唔會太開心

用緊

係咪得PVP有用

gau
frey
clause
pavel

又多隻meta角俾連登仔踩

湯丸巴 t6 bd -1 join?

神奶

柱叔+GAU兩個喺前排無撚敵喎

兩個真漢子淨係個樣都嚇死人

小弟三生有幸
有兩位大佬CARRY

但十抽紅石收左皮 等埋聽日第二個號抽中邊隻專先決定玩邊個

我依家先打到第6關
應該冇乜參考價值

不過推故事唔錯，佢殺左野會有個buff (好似10秒?
會愈打愈大力

我隻main dps係魔，配埋epis招2技可以打痛好多

但留意返pavel有專都喺頂盡做隻CC
做唔到主DPS

淨係留耳環/錢箱俾細佬我就得啦

我垃圾佬嚟

所以我現家已經卡關鳥

訓

PVP 體驗過
比人霸王硬上弓 睇到扯唒

無UP唔好亂抽

1001埋啦

公會文喺邊個，我放新POST第一頁

收藏左大概550個材料 boost正

打左1200個

唔洗諗啦下話,有FREY專慳返張券揀牧師,送既Clause又好用又幾勁,即係話你3,5星券諗都唔洗諗直接揀DPS角就夠,個隊真係任你砌咁滯

柱叔係邊隻

咁巴打有冇推介

我都係新手黎,有咩唔明都係要問,但WIKI同大陸個網我就依幾日係咁睇,都大概了解到每隻角色既定位同邊隻勁咁

好似你個陣咁樣,如果我既話就會揀Aisha同Maria,最好睇下大佬們點睇

Ricardo，多數叫咩名喺因為佢拎住D咩

歡迎加入公廁隊

唔記得推

1200咁多 點做到

終於升咗jane上T1, 即刻打得贏T1 aisha
想問下jane T1個技揀咩？

5星換jane定輸出好
而家用緊kasel cleo lorraine laias
坦唔撚到 如果jane我等一日拎埋就算
唔係就升隻clause
inn有隻maria

媾緊樹女
利申有專

推圖50%物防
PVP ATK

不如升男坦
換輸出

輸出
有咩專?

我見k gaming條片係推物魔防無lifesteal係因為佢用黎打pvp?

打t7 材料圖

我都想升

點解可以打到咁多

睇個人，我就吸血物魔防攻速HP咁樣

T6材料圖>10個
T7材料圖>15個
用雙倍即喺20個同30個嘅分別

一日可以升到一隻半既5星cls

練巴SOLO CARRY

課長喺應該得到的

laias
冇喇

我應該4星隻GAU先定FREY先?

又係呢個畫面

有laias專已經夠J一世
5星換輸出，換邊隻睇你
Inn繼續溝maria都得
但lorraine同maria要互換嚟用，唔建議一齊用

2星卷換咩好

yes
好想買埋個beach skin 不過係咪拎嚟買英好D

琴日64，今日66，追唔到

gau>all

笑撚死

OK 姐係 FREY 盾男坦 GAU 傘妹 烏鴉妹?

掛住睇戲

依個post公會係咪lihkg3 申請左入會

冰法有3 cc 技，好似比烏鴉姐好用, 大家點睇？